用MPF當2800買,邊間公司好?

你可以張公司理解為海盜,但冇理由有得MPF佢自生自滅

無聽過可以買股票

做法正面，我都係咁玩。愈低愈買。選公司最好
1. 即日可以轉組合
2. 一年無限次轉
3. 無轉換手續費
4. 網上處理
5. 恆指基金管理費最少

用緊恆生智選。頭1-4都OK, 第5無比較過

公司用匯豐智選

揀咗80%北美 20%環球債券 有冇問題？

同埋智選同自選有乜分別

如果你係一早買落北美，可以渣住先，但要小心，因為你摸緊頂。要有心理準備轉返保守。
新供款最好買返恆指/保守。因為新資金變相摸頂位買北美，會拉高你平均價

自選同智選好似差唔多。同其他比，呢兩款調動方便

用HSBC宜家買哂恆指，唔知咁做岩唔岩，

景順有得買2800但係手續費貴度high high

北美一路摸頂摸上黎
點知仲未頂

52週高低位都係用黎破既

年年都話摸頂，人地升撚左7年啦，你睇下香港個死樣

美股日日破頂 差不多係時候換歐洲買平貨